我覺得林鄭下次出黎會有料爆

潛左水咁耐
又突然飛北京
唔排除係甴大大有任務派比佢
直覺話我知下次見記者會有料爆

不過香港人都慣左佢出黎講廢話了

俾人鬧到一面屁

俾個毒辣調查委員會大家

甴近平叫佢立23條

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

唔撚收貨呀屌

注意777喺南京，而家甲近平喺上海都唔見佢，咁你就知咩事

南京 上海好近啫
而且見咗都可能冇人知

如果見咗曱咁平，做咩仲要上北京見韓正

五大訴求 缺一不可

之前全會好似講左
要全面殺香港選舉+推23條
最有可能 下次就會解散左警隊先
一黎人工太高 二黎控制唔到 三黎肯定會平息到大部分人民憤
解散完會話因為過渡期 再加要搵治安代替品 防止暴力示威 比老解/武警入黎管治
剛黎可能會好Q溫和 好Q好形象
但好快去死去第二場反送中運動 唔使兩年

冇可能

唔係無可能
今次li場運動暫時唯一兩點成功
一黎逼到國際關注一國兩制個問題 簡單D CCP要make choice 要地定要錢
但過去5年講緊佢兩樣都可以收曬
二黎逼到班狗失控到 好似li兩日咁
宜家其實講五大訴求已經廢話
因為只要有獨調 班狗會暴動 我肯定
因為"清算"個意義唔會一時 獨調後會點"收權"會變成另一回事
1977個時ICAC就係咁
又類似 當初7警明明明顯抵死 都可以call到3萬隻狗出黎抗議
而宜家班狗 唔係甴大大想要嘅問題 at least紀律上唔可信
假設我當你係甴大大 你覺得make li個deal會有咩損失?
一黎 講緊宜家變成警暴主導嘅運動無左"最大"個問題 7 8成人會收貨
場運動可以平息 剩低你出黎暴力示威就會變你錯
平息完 可以開始繼續溫水煮蛙
二黎 講緊換血個問題
任何地方唔可以無左警察 或者一個維持治安嘅部門 係事實
但宜家一個大好機會比你名正言順換自己友入黎頂住wo
人工仲要原來1/3 點會唔做

我覺得政府會將投訴警察課轉比ICAC跟，但係大陸人做警察我就唔覺得會被比（基本法規定所有公務人員必須係持有香港身分證 ），反而我覺得清算警隊嗰陣時會出解放軍維持治安。跟住就好似你咁講慢慢溫水煮蛙，好似六月之前咁（個撚個返大陸食海底撈）慢慢融入大灣區

如果佢識轉比ICAC跟 咁個政府的確幾聰明
但其實重組警隊都死
唔解決從最上個個問題 CCP算有權物色警隊人選
難聽D講句 美帝今年內唔可以名正言順插手
長遠真係無咩可能贏到
就算插手 如果中共想做第二個蘇聯 都照死

其實大陸都唔想美國整條法例出嚟搞鳩佢啲經濟，所以佢一定要跪低，我相信十一[/s]嗰陣時，777一定開咗張空頭支票比甲大大，跟住就推緊急法諗住禁得住，結果到而家都未得就俾人照肺，肯定遲啲腳痛落台。

方法就比左你 唔係搞到自己屋企人就唔制下話？

留名學野

CLSWTF

咪話中央繼續支持佢嚴正執法囉

唔好咁樂觀
只有緊急法過廿三條
之後名正言順扣你危害國安
拉哂班人 機會多

不如諗下到時點樣令到白色恐怖到 多D人罷工好過

其實政府最有效解決個問題方法我諗真係解散警隊之後請外援，例如請英國/美國既警察過黎暫時維持治安? 你搵老解幫手維持治安就肯定攬炒，你搵香港其他紀律部隊幫手其他地方又會出現人手短缺，全民做警維持治安中共又唔會比你咁做。

緊急法立23條同時宵禁掛

777去完南京依加都去左上海會同甴曱近平見面
最後先上北京見韓正

真係好兩極
一係再推緊急法
一係提前收777皮唔再等到3月
係唔知開邊樣姐

希望係宣布利用緊急法訂立23條

你覺得共產黨肯比外國警察維持治安
唔好發春秋大夢喇

咁你覺得政府/中共最後點處理?
派公安?

有人話蒙面法係張曉明order
777 10 .1 返黎經堔圳就傎話去見張曉明

上面幾位巴打諗既都有機會過你諗既，
曱大大咁撚要面，
搵外國幫手解決問題真係最無可能囉，
公安就不嬲有混入黑警堆喇

無可能，只會繼續用黑警打柒同殺市民。

成日話老共會清算黑警..都係你地up je .. 咁好用嘅工具點會清算呀
由頭到尾黑警都係抗衡呢場運動既中流砥.. 黑警既人工同維穩費比
抵晒啦
我真係唔信老共會清算

共匪咁撚強硬，老美又唔畀佢出解放軍。咪一直用黑警控制你地班香港人，只要黑警唔會政變，共匪一直會繼續用佢地。

搵幾個武警用棍打。

其實比老解管治安，隨時可能對中共有利，因為香港班老解可能仲有紀律過班犬隻，哄到部分人轉軚。到時一來維持到社會秩序，二來中共可以加番分。

林奠飛北京見韓正
而韓大叔之前已經喺深圳訓斥過林奠
今次大概係韓正一見到林奠，一聲抄你孖，就大巴大巴車過去
打到林奠飛甩眼鏡跌倒在地
然後林奠執番個眼鏡，用左手掩住塊面
流下一滴眼淚又唔敢喊出黎

最後林奠帶住呢個屈辱返香港
之後就叫黑警鍾意做乜就做乜
包括要求消防聽命黑警

FF完畢
如有雷同 實屬不幸

緊急法立23應該會做，不過咁玩核彈你諗下老美O唔OK，攬炒成功了

似緊急法 23條 然後 宵禁 / 戒嚴

可能會封網先 之後再睇咩指示再做埋其他野

唔洗立23條， 直接用基本法18條，

下一步應該又係緊急法

飛去惡魔北京接指，返來香港實施四中全會定出嘅5大條件，正式公開廢除一國兩制。

暴徒習甴曱一定又唔知想立乜法啦

幾時出老解武力鎮壓3萬武裝恐怖分子

唔係講好咗老解入城=取消關係法咩

真心宜家要轉打經濟戰啦！
捉咗咁多人 d popo 失曬控 無謂送頭呀
請認清我地係唔會夠有槍的popo打㗎
生意人講錢㗎啫 唔通同政府講心咩
只要同商界攬炒 （個個星期和你shop，塞尖咀，罷食藍店，裝修etc)
港府咪要跪低，同時會揾邊個祭旗呀？

黑犬呢個工具
因為冇腦
特別好用

再動用緊急法 我賭J

聽中國啲發言 都係 4 大點

1. 止暴制亂
2. 樓價太貴
3. 國民教育
4. 二十三條

咁計法，一樣一樣做，係咪香港重有排搞？

林奠又去賣港

如果有

國民教育
二十三條

大家會唔會上街？

FF完未

支幫㹓區警察依法辦事
完善法律體制
落實健全一國兩制？

好灰機美國未必真係會理我哋
制裁力度又減弱
香港人要靠多啲自己

同佢講，蔡英文連任之時就是你的死期

淨查示威者既毒辣調查委員會喎

咁都要諗收唔收貨？

扮獨立委員會

火上加油咩

23 條

唔出奇 曱甴王習總書記隻小學雞絕對做得出

其實佢先係終極condom

要解散 唔獨立調查

佢去見既係韓正，唔係維尼，韓正係江派，不排除韓正利用香港騷亂逼宮。四中全會後有海外華人事時自媒體猜測維尼有意安插自己人係常委，但暫時無職位安插，如果要硬插就可能動到韓正。

依家派系鬥爭味道非常濃烈

唔收貨呀！仲有D義士呢？俾人告嗰D你地知唔知有幾慘！五大訴求，缺一不可！

點會有好野，諗計點治你班香港人

都唔出奇

咪再講美國啦屌

口爆左邊嗰

信老共會兩害取其宣都on99

老共一貫作風係整撚死哂你班反對派先再清算condom

會唔會叫佢立緊急法唔比講甴近平

一返黎就話成立23條

似係將警暴推到最盡
一下特然解散popo
再出大灣區警察

所以有獨調同解散popo都唔可以收貨
制度失衡問題一日未解決
一日都唔可以收貨
同埋唔好錯焦點
焦點係制度失衡

私下見
咁甴敗敗落錯柯打柒咗都可以唔認數

依個睇法都負皮？有道理呀 睇左先啦

即刻 推23條

其實你呢個on9故仔最大機會跑出
過去一直都係咁on9

其實點會解散警隊 然後搵解放軍治港？

咪又係繼續支持警察打人

點解呢排少左人自殺

無論點 黑警都會係政治犧牲品。永世係香港抬唔起頭

英國警察都係外判
佢撚有咁多人借比你

唔覺
覺得係佢地繼續推仆街野
睇死香港人唔會有進一步行動
只要無死人，美國唔會為呢d野幫香港

應該係懷有雜種龍胎
自已做太后

屌完都冇人知

放心，只會越來越狠
拋掉幻想，準備長遠啲，宏大啲嘅起義

甴近平又點會屌佢
覺得佢唔夠狠啦直頭

難怪我屋企世世代代
由我呀麻呀婆呀爺呀公都咁撚憎共產黨！
到家陣我呀媽呀爸屌爆林奠！成班垃圾

跪低執眼鏡果陣 韓正就係後面入左

浮上黎好d ( 中央萬歲）

係有可能, 緊急法立23條, 一定逼到全民上街
到時有借口取消區選, 又借勢上埋23條
當然大陸有個前提係要控制到事態, 大陸係呢個位誤算就會亡黨

點會，佢只係execute韓正+甴帝嘅command渣喎。。

屌你北京咁撚要面點會回應五大訴求

基本上依家佢由得警隊「止暴制亂」打到人唔咁出黎

再出黎就緊急法立23條或者更仆街既條例

記住上面係用維穩同打壓去回應問題，並唔係提出解決方案

樓上嘅留言好似諗得甴帝太醒，我估都係堅定強勢鎮壓方針，至多加埋23條、逃犯條例同埋明日大魚，甴帝洗濕咗隻腳點清算警隊？

你估而家共帝真係好似以前嗰啲咁滑頭咩。

一定見 冇報

咪係囉

支那政治只有老冇腦嫁

如果佢十一月內下台
大家下一步會點做？
雖然佢下唔下台已經唔係重點
但佢一走 清算警隊就更困難

推多D仆街嘢

點解會有人覺得共產黨會清算警隊
訓撚醒未 支那從來唔care港人諗法
宜家仲係採取不斷拉黎止暴制亂
狗隊做任何野都係共產黨指示黎

唔會有好結果
只會係更加強硬鎮壓
可能出埋老解

推宵禁

10月1開左支票俾上面講點收拾殘局，
而家收唔收拾到有眼睇，
黎緊聖誕新年睇下會點

佢推23條推戒嚴其實都係攬炒，

四中全會講明「必須嚴格依照憲法和基本法對香港特別行政區、澳門特別行政區實行管治，維護香港、澳門長期繁榮穩定。建立健全特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制。」

沈春耀講明「依法治港治澳；完善中央對特首及主要官員的任命制度及機制、人大釋法制度；建立健全特區維護國家安全法律制度及執行機制、支持特區強化執法力量等」，即係要搞 23 條、網絡法同唔會清算黑警，反而俾警隊更多特權，同埋用更多黑幫。林鄭幾時落台就唔知。

背景應該係美國貿易協議同中國傾好哂，俾老共自行處理香港。總之結果一定係最差嘅結局，希望大家唔會崩潰。

宜家推，區選建制收硬皮

下步應該係DQ所有非建制
所有法案0反對通過

DQ所有非建制

唔好咁樂觀
話唔定共匪讚佢做得好
封佢做終身特首

林奠已被自殺了

大陸指示要用更強硬手段,因為班垃圾個腦靜係識鎮壓

曱甴平

張曉明之前都好似甩左牙出記招
林鄭俾人com都唔出奇

冇人對傀儡政府講嘢任何嘢有興趣

用緊急法立23條

不過係查示威者/記者/黃店

曱近平

一定唔係好野 估推另類23條 同 洗公務員腦

甴主席最鍾意咁玩
佢知777臭咗，呢個時間唔會同佢有直接接觸
因為將來一有事，一定話唔關佢事揾其他人祭旗

其實洗乜要見面？
唔可以開conf call?

唔好ff啦，佢地仲佔上風呀

展開23條立法工作

On9仔一換換撚曬紀律部隊
消防換撚埋